半島電視台都叫Chinese Coronavirus

仲要標題大大隻字
不過內文又變返COVID-19

應該係China sir

召換小粉紅，武統中東

首輪制裁名單應包括司法界－特別是法官

伊朗

英文唔會將China「中國」放係前面
放前面多數用Chinese
日本腦炎都唔會用Japan encephalitis 而係Japanese encephalitis

佢係咁寫